韓國瑜：反對六四暴力鎮壓

中國大陸六四天安門事件歷史31周年，國民黨對此發布爭取民主、自由及人權的立場不變。高雄市新聞局長鄭照新今早轉述市長韓國瑜的想法，指韓對六四事件的立場與黨中央一致，並認為無論政治立場是否一樣，都應該多傾聽年輕人聲音，千萬不能暴力鎮壓年輕人的心。

鄭照新表示，韓國瑜市長是國民黨執政縣市的首長，立場當然與國民黨一致。國民黨自從1989年發布「政治追求民主化，經濟追求自由化」的聲明後，這項堅持即是我們不變的初衷。

他說，韓市長個人曾分享過想法，指無論任何體制下的領導者，在做決策的時候都應該想想，當時自己也曾年輕過。韓市長31年前是31歲，也會受到理想的感召，當年也參加過聲援天門安學生的活動，因此呼籲，無論政治立場是否一樣，都應多多傾聽年輕人的聲音，千萬不應該、也別使用暴力鎮壓的手段去鎮壓年輕人的心，這是做為政治人物心中的堅持。

人民日報--韓國瑜市政成績不錯

同689喺1989年6月5號發嘅聲明一模一樣唔知依家689變成點呢

韓國瑜發出最後的吼聲

聽日就6月6喇

689手足黎

Thanos 演員repost香港64晚會被禁既ig story

韓：結束一黨專政，建設民主中国！

臨急抱佛腳

反對啲咩？ 仲有得反對咩

死期到了，Korean fish 應當悔改

罷免！罷免！罷免！ 他們眾志成城，投票罷免韓國瑜！
罷免！罷免！罷免免！

唔知佢有冇入中聯辦講平反六四

太遲喇
呢條柒固碌